老婆有左 但係佢唔想生

我老婆今年35歲
事業心重
今年啱啱過黎香港打併
但係啱啱意外有左
佢唔想生
因為生左會想自己湊
咁事業就只可以放埋一邊
想二人世界都唔得
去旅行又要等十幾年後

但係我覺得如果唔要
過左今次下次再有就好危險
同埋唔一定會再有
再有小朋友都有較大機會有問題

依家老婆都好大決心要落
但係我又真係好想組織一個完整既家庭
有冇人可以比下意見我

where she from ？

女人唔生仔有咩作用?

生出來唔同膚色頭髮咪仆街

35 歲都唔生再等就變高齡

帽事既

唔好生 如果唔係生左會後悔

要信老婆

就係要上位先同老細......你咁都唔明

台灣

我驚唔生都會後悔

離婚啦

其實35歲唔生都好難再生
35歲都重搏殺緊，唔通無啦啦兩年後就完咩
定想退休先

佢返緊份工完全唔洗跟上司
只需要顧掂自己就得

喺香港出世 = 一生受苦

咁你私欲定愛佢揀一個啦
生出黎係圓你一個夢定人生使命

帽事ge

比屋企人湊
或者你做家庭主夫咁得唔得

可以返台灣既 但係佢既事業就等於完全放棄

我有講過
佢話係生就自己一手一腳不假於人

咁你放棄你事業照顧細路好冇
你咁想要細路，由你全職照顧好合理

爸爸

嬰靈👶🏻

我自己覺得佢先係生果個
就算我想佢生 都唔可以迫佢
因為佢唔係工具
佢係我老婆

我唔想我地兩個唔係同心協力咁去做依件事
生左小朋友出黎如果媽媽係唔鍾意佢既
咁小朋友就會好慘

我ok
佢唔肯 佢想自己湊
心不甘情不願咁自己湊

佢咩工種,一停就好難上番去果D?

爸爸唔好唔要我

首先你地有無共識話要幾時有BB
35歲都已經係高齡產婦啦
仲要過多幾年就算有都好
都會好易流產
如果男方有穩定收入唔會餓親bb同老婆
我就支持你地生左先
相反3餐都顧唔到就可能要再計劃下

我係咪識你 巴打住屯門？

肯定唔係你嘅

專業技師（工藝）
一停就等於要重新黎過
今年年中佢都好大機會升職
如果生小朋友 就唔知有冇得升
冇得升就儲唔到經驗
對佢將來想去佢目標果間公司又難左

生唔生bb需要兩個人都同意
落唔落仔只需要女士同意
喺依件事上男人並無發言權
除非粒受精卵喺男人肚入面啦
你只可以尊重人地選擇

老婆一向都主張唔生
今次係一個意外

穩定收入 兩個加埋大概4萬
同家人一齊住
生左可能就要搬近d公司

乜叫意外有咗?

台灣法例規定
落仔必需雙親都簽紙
佢執意唔生我都只能去簽紙

聽落無乜道理

我勸你唔好生, 4萬自己都顧唔掂點顧個小朋友

所以話

戴曬套都有左咪叫意外

即刻線晒

即刻綠晒

足夠時又已經老左

連登仔除左中出同綠之外就冇其他野諗
不過開得post都預左

真係惡法
不過就算男人唔肯簽都實有方法
返大陸又得 搵人代簽又得
我唔信自稱父不詳就唔落得

其實係
如果唔係要我簽名佢都落左

你都唔係我爸爸，咪撚理我啦。唔該搵返我真正嘅爸爸傾要唔要我OK?

唔洗大肚孕吐抽筋停工剪陰開刀坐月嗰個就緊係口響